BOMBA VS 試當真

煩 既程度邊個高D

Bomba 經常試水溫
試當真 經常開煩膠Post

我個人就2邊都唔睇

歡迎討論

你有咩動機?

你最撚煩

無動機 只係覺得2邊都好煩

who is bomba?

哦

唔睇就以為自己好撚高質，好撚特立獨行？

兩邊都唔睇好心就收皮啦廢post

Hi 豪哥

你諗野都幾偏激

垃圾廢post 拉

試當真打手開始進場

Hi豪哥

只要有女，煩唔煩已經不重要

Bomba 舊d高質d

收皮啦笨柒吧打手

原來叫人2邊都唔睇都係打手

終於明白開post比人當打人既感覺係點

點都好啦 無俾娛樂台當我係cctvb打手已經好好

多謝

搵舊屎黎同豪哥佢地比有意思咩？

咖喱屎 vs 屎味咖喱

永動機

男人etv

走呀

負評係俾樓主嘅

煩就兩邊都煩

Btw 唔憎bomba 係憎嗰個D.乜春fox